[中國玩家有褔了] Steam China命名”蒸氣平台”！將為獨立運作地區？

據外媒消息指出，在8月21日的Steam China 媒體試玩會上，Valve的中國合作夥伴完美世界對外正式宣布中國版Steam將定名”蒸氣平台”。
外媒轉述他們提到，蒸氣平台將專門為中國玩家打造，提供高速伺服器，高質量 (素？)本地化等服務，重點是：蒸氣平台幾乎完全獨立於Steam。首批上架的遊戲有Dota2等Valve自家遊戲，暫時只有近[red]40[/green]款…但官方表示遊戲庫會在日後繼續擴充，並包括VR遊戲，讓中國玩家繼續等待更多新消息。

可以由廣電總局精心挑選優秀遊戲，又有國家從旁關懷
其他國家都冇嘅恨死人超規格獨立待遇
廣大中國玩家依家應該感動流涕

做中國人連玩遊戲既自由都無

順便一提，大陸steam用家大部分對人對呢個中國獨立平台冇乜大反應
因為佢地相信官方講steam同蒸氣平台會同時並存，國內兩種制度係獨立唔會互相影響或取代
大陸玩家覺得唔會燒到自己，機照打game照買

啲對白同情景係咪好熟口熟面

諗起大陸steam就諗起mhw單野

個個買企鵝版以為自己高人一等睇唔起steam版，結果企鵝版唔更新成班人死死地氣買多份steam版

如果真係有個專屬蒸氣平台，實在非常光榮，忍唔住叫一句chi na

一國兩制

德政
反正佢地全部開外掛 等佢地鬼打鬼

正呀封晒班支那豬 成撚日冇中文就洗人負評

Steam鎖區未